開定個post聽朝訓醒恥笑哥狗😁😁

哥狗垃圾

ching吾睇？

迷哥狗的人妖

留名跟進

樓主出名人妖+反手迷哥反雲反阿+燈

要返工 不了

有5會?

冇呀死人妖

好波

通常又燈

反手迷哥反雲

連登唯一哥狗fans

想笑死人咩哥狗

ching好波

泥ching果然有遠見

樓主唔好傷心

預言家

樓主迷哥反雲

反手迷哥反到斷手

好撚開心

哥狗失敗係100%既波

青頭囝

希望泥菩薩探肛可以盡快面對自己內心既真正想法,
雖然你不時侮辱哥迪奧拿,
講好多連神都好難願諒你既言行,
但係純潔既哥狗係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡哥狗的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你可以快D長大